有種虛偽叫莊員

你地同唔同意
一見到d hashtag 寫有種關係叫莊員就覺得好造作好想嘔
班莊明明不和仲扮到融洽呃鳩d fm

純文字討論？

Agger 利伸當年成日鬧交

同上

Agger 明明成日嘈交 仲要有事唔會幫